iPhone SE 2 出左

未？

出咗了

嗎？

用緊
利申 首批試用員

收到風流浮山200刀手用緊

未

左

出埋右啦